巴絲們，今晚會再去新城市？

經過琴晚，我地依然味得到新鴻基既答覆
但cs服務台方面，全部貼住我地既訴求
總之各自爬山，大家努力

Push

聽下之前有個post嘅手足講,
如果去就直接去office搵高層

大家以個人身分去逐個向管理公司投訴就夠

一邊排隊一邊send email 一邊打電話

去名店window shopping
有冇手足想一齊睇手袋

咁似傘運鳩烏

關門一個鍾做少幾萬生意
你估商戶會唔會噪

咁又唔洗
都唔關名店事
而家係商場閪丫麻

我覺得唔好主動攪鋪，，始終影響左打工嘅人，佢要關門，就佢嘅事

掉哂啲投訴信算老幾